## pour les collaborateurs ##


$ npm i
$ ionic serve

attention ne pas commit les node_modules
Ni le package-lock.json



### Requetes Http vers l'api ###

src/providers/spice/spice.ts

un example visible dans le Home page, avec l'affichage du nom de elon musk


